<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Events on Grupa Wolne</title><link>https://grupawolne.pl/ua/events/</link><description>Recent content in Events on Grupa Wolne</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pl-pl</language><lastBuildDate>Sun, 28 Aug 2022 12:00:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://grupawolne.pl/ua/events/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>ZIN/UKRAINE</title><link>https://grupawolne.pl/ua/zin/</link><pubDate>Sun, 28 Aug 2022 12:00:00 +0100</pubDate><guid>https://grupawolne.pl/ua/zin/</guid><description>ми, Grupa Wolne, запрошуємо вас працювати разом над газетою. через наступних трьох місяців (Почати з 9 вересня) ми збираємось щотижня в INCSV buzz та вивчимо різні аспекти перебування в групі, а також редакційні заходи на практиці! У той же час ми оголошуємо про відкриту заклику до цієї події для творчості, з якої ми створимо перший випуск нашої газети.
Ми запрошуємо всіх людей, які люблять читати, писати та редагувати - ми також сердечно запрошуємо тих, хто ще не знає чи подобається, але хотіли б спробувати.</description></item><item><title>Вільні Четверги</title><link>https://grupawolne.pl/ua/%D0%B2%D1%96%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D1%96-%D1%87%D0%B5%D1%82%D0%B2%D0%B5%D1%80%D0%B3%D0%B8/</link><pubDate>Wed, 01 Jun 2022 12:00:00 +0100</pubDate><guid>https://grupawolne.pl/ua/%D0%B2%D1%96%D0%BB%D1%8C%D0%BD%D1%96-%D1%87%D0%B5%D1%82%D0%B2%D0%B5%D1%80%D0%B3%D0%B8/</guid><description>Вільні четверги – це щотижневий безкоштовний захід, на який ми запрошуємо молодих людей з міграційним досвідом. Ми зустрічаємося о 17:00 в Inclsv Buzz на площі Zbawiciela. У нас є база і спільний час – те, що буде далі, залежить від умов і бажання. У сонячні дні ми запропонуємо вам подорожі та ігри на свіжому повітрі: велосипеди, прогулянки, фрісбі, вогнища. Всередині ми можемо дивитися фільми, грати в ігри, фарбувати кігті, виготовляти гончарні вироби — побачимо!</description></item></channel></rss>