<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Events on Grupa Wolne</title><link>https://grupawolne.pl/ru/events/</link><description>Recent content in Events on Grupa Wolne</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pl-pl</language><lastBuildDate>Sun, 28 Aug 2022 12:00:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://grupawolne.pl/ru/events/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>ZIN/UKRAINE</title><link>https://grupawolne.pl/ru/zin/</link><pubDate>Sun, 28 Aug 2022 12:00:00 +0100</pubDate><guid>https://grupawolne.pl/ru/zin/</guid><description>Как Grupa Wolne, мы приглашаем вас вместе работать над журналом. В течение следующих трех месяцев, начиная с 9 сентября, мы будем еженедельно встречаться на базе Inclsv и знакомиться с различными аспектами пребывания в группе, а также с редакционной деятельностью на практике! В то же время мы объявляем открытый конкурс работ, из которых мы создадим первый номер нашей газеты.
Мы приглашаем всех, кто любит читать, редактировать, редактировать, отправлять, комбинировать - мы также сердечно приглашаем тех, кто еще не знает или не любит, но хотел бы попробовать.</description></item><item><title>Открытый Четверг</title><link>https://grupawolne.pl/ru/%D0%BE%D1%82%D0%BA%D1%80%D1%8B%D1%82%D1%8B%D0%B9-%D1%87%D0%B5%D1%82%D0%B2%D0%B5%D1%80%D0%B3/</link><pubDate>Wed, 01 Jun 2022 12:00:00 +0100</pubDate><guid>https://grupawolne.pl/ru/%D0%BE%D1%82%D0%BA%D1%80%D1%8B%D1%82%D1%8B%D0%B9-%D1%87%D0%B5%D1%82%D0%B2%D0%B5%D1%80%D0%B3/</guid><description>Свободный Четверг - это еженедельные бесплатные мероприятия на которые мы приглашаем молодежь с опытом беженства и не только. Встречаемся в 17:00 в Inclsv Buzz возле площади Збавичела (plac Zbawiciela). У нас есть место и время, а то что будет происходить, зависит от условий и общих пожеланий. В солнечные дни мы можем предложить прогулку и развлечения на улице, велосипеды, фрисби и костры. В помещение мы сможем смотреть фильмы, играть в настольные игры, красить ногти, лепить из глины, и много другого!</description></item></channel></rss>