<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Grupa Wolne</title><link>https://grupawolne.pl/ru/</link><description>Recent content on Grupa Wolne</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pl-pl</language><atom:link href="https://grupawolne.pl/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Контакт</title><link>https://grupawolne.pl/ru/kontakt/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://grupawolne.pl/ru/kontakt/</guid><description>Мы хотим вместе с вами создать это место. Хочешь к нам прийти, поговорить, у тебя есть идея мероприятия или другой инициативы, которую ты хотел(а) бы реализовать вместе с нами?
Напиши нам: hej@grupawolne.pl</description></item><item><title>О нас</title><link>https://grupawolne.pl/ru/o-nas/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://grupawolne.pl/ru/o-nas/</guid><description>Мы – Свободная Группа (Grupа Wolne) – коллектив друзей, которые помогают людям столкнувшемся с различными формами дискриминации.
Ми любим Варшаву и хотим чтобы все тут чувствовали себя комфортно, поэтому мы решили создать безопасное и открытое пространство, где могли бы встречаться как местные, так и люди с опытом беженства. Мы организовываем мероприятия, во время которых мы будем узнавать друг друга, учиться, принимать участие в занятиях, семинарах и создавать сеть взаимопомощи.
У нас недопустимы:</description></item><item><title>Открытый Четверг</title><link>https://grupawolne.pl/ru/%D0%BE%D1%82%D0%BA%D1%80%D1%8B%D1%82%D1%8B%D0%B9-%D1%87%D0%B5%D1%82%D0%B2%D0%B5%D1%80%D0%B3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://grupawolne.pl/ru/%D0%BE%D1%82%D0%BA%D1%80%D1%8B%D1%82%D1%8B%D0%B9-%D1%87%D0%B5%D1%82%D0%B2%D0%B5%D1%80%D0%B3/</guid><description>Свободный Четверг - это еженедельные бесплатные мероприятия на которые мы приглашаем молодежь с опытом беженства и не только. Встречаемся в 17:00 в Inclsv Buzz возле площади Збавичела (plac Zbawiciela). У нас есть место и время, а то что будет происходить, зависит от условий и общих пожеланий. В солнечные дни мы можем предложить прогулку и развлечения на улице, велосипеды, фрисби и костры. В помещение мы сможем смотреть фильмы, играть в настольные игры, красить ногти, лепить из глины, и много другого!</description></item></channel></rss>